---
layout: "comment"
hidden: true
title: "9161"
date: "2009-05-05T23:52:31"
uploadBy:
- "speedy68"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo,
da stimme ich zu. In Wirklichkeit hängen die oberen Isolatoren auch wie die unteren nach unten (soll jetzt aber keine Kritik sein).
Gruß
Thomas